國家隊領隊平時有咩做？

睇波？

睇kim sir就知
打咭同賣廣告

食下鼻屎 r下j咁囉

Fifa咩

掩面/掟水樽

玩自己碌鳩

去球會球場D VIP室妹

李斯特城叫咩？

扮工收錢

認真
冇教球會果班會周圍去睇啲國家隊球員比賽
睇吓點執隊波同點打人地國家

你望下金蛇就知